搵唔到桌球Group

search返之前的post好似話有桌球開了可以約戰，但係㩒入去又入唔到。如有可唔可以放返出來。

利申：有興趣打英式。

Lm

有冇新手，約出黎一齊打下

lm

屯門人留名

推post 如果幾日都無的話會開個新group算 純粹大家有得約打波。

新手留名

開吧

推post
求波友

同求

打開邊到？